有冇人現實係冇芝心好友

連惟一一個都冇埋

有芝脆好友

打31800000咪有囉

Cls

有知心好友但唔多

其實我知自己打錯 不過冇朋友真係好慘 想搵人傾計又比人藍tick 唉